德國master升學

有冇人知道德國讀媒體相關master好唔好？例如journalism media management等。德國之聲(Deutsche Welle)提供嘅Journalismus屌唔屌得過？

咩原因負評

其實讀得碩士，都成廿幾歲，
第一，自己搵D資料先再問
第二，問問題可以準確D，咩叫好唔好，
咩叫讀唔讀得過？
有人覺得唔洗錢咩都讀得過
有人覺得有書讀已經叫讀得過。